話裝修冇用既，我屌哂你地老母

裝修成果：
黨鐵唔敢再封站，仲暗示求我地停止裝修
藍店唔敢再表明立場 有啲更藍轉黃
360開始講人話，開始支持成立獨立調查委員會
最後
光復香港 時代革命

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

要繼續努力懲罰黨鐵
直至唔再運狗、唔再封站、公開CCTV為止

你地企係共產黨果邊就係我地既敵人

連登仔：裝修無用

我覺得反而應該宣傳星期日黨鐵冇封站留難，自然就唔會有破壞

小咗大量白色恐怖
咁快唔記得d仆街公司係咁為難黃絲？

藍轉黃定藍扮黃啊。。。講到尾咪又係驚裝修

拉,老點狗又黎

無話過無用
但依家風險太大
唔可以再係TG他人再去
你開始都未開始就比人拉

一定要轉方法
係安全可以走到既情況下做

當個個都藍扮黃 (無作為就夠)
咪姐係個個都黃

邊個話無用, 麻煩quote 低, 唔好得個講字

扮黃咪姐係佢地自己認左藍係少數派
好事黎

睇下黨鐵而家有遊行幾撚合作
唔好叫黨鐵喇，叫出爐鐵啦

乜都話冇用乜都唔洗做
等死啦